我記得媽咪麵28000已經睇淡股市, 明明跌咗幾千點, 點解都要輸?

彈出彈入幾次, 有冇賽後檢討? 死因係乜嘢?

死因咪彈出彈入囉

死因咪無買自己對家囉

彈弓手

麵神燈力只限1個交易日

吹水

塊面腫撚曬囉

睇啱方向但係輸錢, 即係有眼光冇技術
咁就要改進技術

唔好灰心啦媽咪麵, 返嚟啦, 要由燈神變做股神!!!!!

贏完注7500就心雄買牛熊，輸番轉頭

佢永遠行前股巿1,2日

屌你乜唔係麵咪媽咩？